有冇邊間生日蛋糕適合兩個人？

女朋友下星期生日，想搵下d細個d既蛋糕，屋企得兩個人，半磅食唔完

我整既

我食淨既

唯有請你上黎3p

la famille
細細個 加錢有得寫字

Bloom_crepecake

呢個好好食！又靚

灣仔 Jouer
黃

好食
Baby cake睇落超級細個 但係實質可以幾個人食
而且都唔會好膩